# Обо всём
Получив доступ к юзербеку и yougile, нужно учитывать:
- пожелания (Вкладка Разработка-> Базовые требования)
- просматривать баги в юзербеке (по решению менять [статус](https://i.imgur.com/SSd2iCt.png) `На проверке`)
- правельно описывать баги
1. Скриншот/файл дампа/Ссылка Laravel Telescope/Ссылка на Sentry
2. Что ожидали увидеть (описать последовательно и пошагово, словно пишите очень тупому роботу)
3. Как воспрозвести (последовательность действий, скриншот, видео)
4. Возможное решение проблемы (вы должны убедиться, что вы не можете решить проблему самостоятельно с учётом своих компетенций)
- настраивать ментальную связь с тем кто поручил задачу (угадывать желания по картам Таро)